以子之矛 攻子之盾

當今敵人其中一項重點策略去打散民意就係搞分化，我地好應該利用番呢點，配合一直進行緊既文宣工作去對付佢地，務求令到佢地鬼打鬼，直接瓦解閪婆既管治威信。

其實而家基本可分為三大目標：
1. 林奠及其問責班子
2. 建制
3. 黑警

每個目標都有其弱點，我地應該要集中思考佢地究竟在意d咩，怕d咩，先可以有效咁打擊佢地痛處。

係呢去既呢段日子，好明顯見到個閪婆係完全唔怕民意，只見到佢係一個極度要面子既人。呢方面請各位集思廣益。

但係，閪婆可以唔理民意姐，班建制狗唔得丫嘛！佢地重要玩選擇架啦！從各種放風可以睇到佢地對閪婆係極之不滿，我地接落黎好應該幫呢班建制狗重點宣傳佢地點樣支持送中，點解同閪婆蛇鼠一窩，禍害港人。

至於黑警方面，社交係佢地最大既弱點，你地唔洗諗佢地會有人性，只有令社會唾棄、背棄佢地，先可以有效打擊佢地既氣炎，我地應該加大力度去發起杯葛行動！務求令到呢班黑狗係社會無立足之地。另外亦要重點宣傳政府建制係點樣同呢班門口狗割蓆射波，要令佢地生出一種除時淪為棄子既感覺。

題外話，d未經證實既流言例如咩公安扮警察千其唔好散播，一切以事實為先。

同埋千其唔好搞人地屋企人！佢地係無辜架！

推

推！

push

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

推!